大家返家鄉未？

差8% 就返家鄉

170蚊買左2018

爭幾多%先返到 唔識計

(買入價-現價)/現價

就聞到香

400 700
80 005
150 2382

寄望有生之年返到家鄉

渣打$250

得隻5@$70未返家
3 11 823 全部仲係高過入貨價
繼續儲貨 唔走